固網寬頻新上台 請出招

1000mb 私樓
有睇波或新聞台為佳 沒有也可

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費